到12月仲開緊冷氣

好熱啊，唔開唔得

邊度熱

南非🇿🇦

做咩搬到咁遠 與世隔絕

好想去skyrim住，夠凍

琴日香港都係wo

屋企四部冷氣輪流開未停過

yes 好熱…

你快啲post返啲圖上post啦
完全都冇入過去推

等tes6

我驚驚地
你睇佢個fo76整到成pat屎咁

一個月幾錢電費

住新界代表無開好耐

四千左右